HKT48慢推區第84回:新番組、新劇場、新公演，仲有劇團!! 風起了!!!

新冠番

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

研究生

IZ*ONE放逐中

Youtube︰
【MV full】「3−2」MV / HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

最相關網站

最新資訊
新番組 12月18日（金）25：25 TNCテレビ西日本
新劇場
新公演

新番組スタート
12月18日（金）25：25～より新番組
TNCテレビ西日本
「HKTのピシャっと48」

最新資訊

是博多一吧

可以斟酌.

估唔到仲開到新po好滾動.

84！

博多長城永不倒~~~~

即刻無人回

禾是來LM的

好的.

要左

想捉.

拒絕!

永續HKT 保住mercury

有大水喉唔怕

軟銀櫻又日本一

世界一

係了

仲有2場

太好!

CLS 好想乃

想收養

快d拉me

pc狗就是好

女仔揸相機is good

所以我都會鼓勵啲idol……我成日同啲idol講就……我話你唔好買單反喇，買咩單反丫，我話，iphone pro搞掂，因為其實你影相，ig唔會太清，你就算要upload一啲……我當你去到3至4MB既fly佬，其實都係兩千like左右。

梳羅

My Nacchan is very good

That’s mine

想捉返屋企

終於剪了

升班

100%嘅波!

🚬🐤

都好高質下

一期

好凍

想錫個咀仔.

貴成咁咁多都賣哂，勁

人氣女團.

重點係有直筆姐

好

太高質

瘦返真係好好多

又長番

長髮過氣啦.

唔好咁!

長髮is正

po好野

買

食天神ホルモン咁有錢

喔喔喔喔喔喔!

又到性聖誕

有市長

沒有愛那有性

各位同志聖誕快樂!!

岩岩去完街返.

55.

我隻馬

=.=

咀!

SMILE KIDS

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩

睇睇睇

睇黎福岡真係好凍

CHing, name please?

我可以俾溫暖佢

小田彩加

高賣衣服

長髮

都幾cute

唔知流定堅
如果係真，櫻花同仁美有幾大機會番HKT呢？

Sor, 唔記得咗本田仁美係本家添

W選拔？

你係直情當奈子冇到

新單

新單,好消息不斷傳出,早啲講標題又加多個新單,
今次真係風起了
應該都差唔多要開Tour 了吧.

tour想蝕死咩

有Line爸爸，唔怕啦

我無得睇應該大家都無得睇

蝕應該唔會嘅,係冇得去睇je.

其實蝕硬了 如果hkt依家開tour 平時再坐減半 雖然d場都係賣唔晒

唔會啦，可以搞埋收費Live,收雙重錢

岩了 應該要開 跟住唔俾人去睇

求未來別再差～

wuar~~~~~~~~~~~~~~~~~~

有牛未?

五期生升格未

點解my wakanyan咁正

こんばんにゃん こんばんにゃん こんばんわかにゃん

留名睇HKT =Love集合

莫加黨

沒有的

有吧，我莫加萬年難得一遇

HKT48文學區

兩款牛都好似好正咁

唔駛揀，禾食哂

你食屎屎~~

依張係好

mi啊mi 太得意喇

又中計

Bear cow

My wakana😘

毛拿啊毛拿

靚女，叫咩名呀？

運上弘菜

買咗餸等我返屋企食飯

啱啱係我屋企食完外賣，食淨攞返黎俾你

正呀🥰🥰🥰💕💕💕 趁奈子未返hkt 推下natsumi 同jiina 💕💕

菜仔係好女仔

係我條女

Ching 歡迎多啲嚟討論hkt.

青,入 TG 谷嗎?

點樣可以保持對自己個推嘅感覺

有一天，柏拉圖問蘇格拉底：什麼是推？
蘇格拉底說：我請你穿越這片稻田，去摘一株最大最金黃的麥穗回來，但是有個規則：你不能走回頭路，而且你只能摘一次。

於是柏拉圖去做了。許久之後，他卻空著雙手回來了。
蘇格拉底問他怎麼空手回來了？
柏拉圖說道：當我走在田間的時候，曾看到過幾株特別大特別燦爛的麥穗，可是，我總想著前面也許會有更大更好的，於是就沒有摘；但是，我繼續走的時候，看到的麥穗，總覺得還不如先前看到的好，所以我最後什麼都沒有摘到。。。
蘇格拉底意味深長地說：這，就是推。

老師真係好能高汁!

要買

老師勁高質

不斷睇有佢嘅片🥰🥰

我會呀👍🏻👍🏻
我推nako,natsumi,jiina 同aki🥰🥰

每日一Po🥰🥰

好呀 我入gp 👍🏻👍🏻

下面幅圖嗰個叫咩名呀Ching?

真心問佢地返日本會唔會睇唔起其他人

問我哋點知

神志那結衣!!

有冇片呀Ching？

勁，嗰然係老師

正呀🥰🥰🥰💕💕神經那🥰🥰

今天應該很高興.

係 毛拿話好開心

望幾耐都得

正呀🥰🥰

終於轉公式照

第一張最正

中間嗰位係?

神志那結衣🥰🥰

又問

黑色尼尼給京的意義.

sor無綜藝節目真係好難認人

上呢個網慢慢認

ps:HKT有2個番組

唔該

番組係咪講緊呢個？
HKTのピシャっと48

係，同埋HKT青春体育部

阿咪啊！

真是牛B死了

冇觀眾lu

安全第一.

一生只愛

my毛拿點解咁正

嘩乜原來佢身材有咁勁嘅!!

我淨係知朝長美櫻身材好好(睇過寫真)

渣架 衫都未除就流鼻血

終於參加活動

是馬尾

21歳了.

梳羅會唔會太正啊

mi啊mi

儲錢吧

no money

我的公主啊

是mine.

1/26(火) HKT48研究生「脳内パラダイス」公演 17:00開演

究竟26號有乜野搞呢

村重はHKTに必要な人才だ

升職加人工.

牛一了!

呢張可以!

覺不覺????

禾打.

好貴

差不多啦.

.

毛拿指住叫我錫佢

生日要貼了

但佢仲未出tw

叫埋我錫佢嘴仔

正!
出道時可愛，而家性感又有女人味

大家課左未

😳

正喔!

準備睇老婆今年又挑機

收皮啦，又輸啦静静地驘唔得既

鸁乜鬼吖，見第一關Fail咗四個已經知冇得鸁

因為你出個燈po仲要話老婆嚇死馬多卡

應該係

呀圓才沒有輸.

想問吓新番組中文叫咩名？B站有熟肉未呀？
唔該

原來有人整字幕 幾勁

之前體育部都有 不過後期好似冇咗

又叫錫佢塊面仔？

比啲定力 ok?

毛拿叫我錫佢個嘴仔

雙馬尾
錫嘴仔嗎？

法唔法國松青啲定力差咗好多

村上和叶太美了，連出家人牙京吉青菜青也心動.

直髮好睇啲

菜係我心中嘅位置係不變的

YouTube suggestions度彈出嚟

ALFACE+」首都圏JR駅ビジョン広告
掲出期間：2/22(月)～2/28(日)
・新宿駅(東口 8面)(南口 8面)(甲州街道改札 8面)
運上弘菜 外薗葉月
・池袋駅(中央通路 18面)
松本日向 上野遥
・渋谷駅(ハチ公口 8面)
松岡菜摘 熊沢世莉奈
・秋葉原駅(電気街口 16面)
村川緋杏 本村碧唯
・横浜駅(タワーアトリウム 12面)(中央通路 5面)(南改札内 16面)
市村愛里 小田彩加
・浦和駅(改札内外 8面)
外薗葉月 松本日向
・大宮駅(中央改札内外 11面)
運上弘菜 小田彩加
・吉祥寺駅(南北通路 12面)
松岡菜摘 本村碧唯
・東京駅(丸の内地下連絡通路 9面)(京葉通路 10面)
熊沢世莉奈 村川緋杏
・品川駅(中央改札内 8面)
上野遥 市村愛里
・高田馬場駅(早稲田口 26面)
外薗葉月 松岡菜摘
・新橋駅(南口 7面)(北口 10面)
松本日向 小田彩加
・上野駅(公園改札内 6面)
上野遥 村川緋杏
・巣鴨駅(改札外 6面)
熊沢世莉奈 市村愛里
・桜木町駅(南北改札外 11面)
運上弘菜 本村碧唯
・有楽町駅(中央改札口 2面)
運上弘菜 上野遥
・高輪ゲートウェイ駅(改札内 4面)
外薗葉月 松本日向

勁想去關東打卡

市村愛理

空間扭曲

尼尼

上黎留個名

想要nanachan簽名

自己上網bid啦

美久，使唔使咁勤力，日日開SR，
今日仲要早一次，晚一次

有無link!!!!?

依排唔知咩事 個個都係咁

太好.

極好

櫻妹瘦咗好多

佢都想ok啦

但係佢成個"package"要有啲肉先可愛

無啦 佢應該唔會變番轉頭

賣尼😭

買!

祝大家百毒不侵、快啲解封可以飛

勁

張相咁受歡迎

真大

短髮都幾啱阿咪

非常之好

黑色皮褸給她的意義.

是一張照片.

佢買比我

My wakanyan is good

願可做你 腳下那雙皮鞋

1姐

其實有無人知點解又靚又可愛嘅佢當年一直都要排兒玉遙同櫻花後面

肥囉

吓，AKB29th CW,1單單C, 2,3單 W center做話一直排喺櫻花同haurppi後面？？？

總選排名同知名度好似比佢兩個低
櫻花喺"你就是旋律"C位wor, 你睇吓邊個企喺佢隔離眾星伴月咁?

by the way, 當年嘅蘿莉小將已經變成老將, 不過佢而家都好靚,仲瘦番

btw 無得講既 依d真係講人氣 當年meru企c個時俾人黑到爆炸

黑啲乜? 肥? 拍拖?

櫻花嗰排比人黑到爆，總選比起15年少左五千票你又知唔知呢

當年二期空降C 好多好多人屌 加上meru真係唔夠sakura紅 傳都傳得好勁1同2期不和 btw 依d睇下咪算 hana C個時又點計 依家大家開開心心咪幾好

個問題應該調返轉

依家梗係開心 個個都無得做

好撚多job!

送下外賣 做下站長 又一日

有時仲有晨早節目做添

其實而家好似48團裏面係咪好似得本家同NGT咁冇乜嘢搞？
對上一次本家話有啲大啲嘅嘢搞就係新嘅Akbingo。到時唔知姐妹團有冇得上去做guests呢

夜晚轉左位

正中先係佢嘅位置.

而家隊中嘅Ace/常任Center？

一姐

其實都算半分家架啦依家 大家都係掛個48個名 算啦雖然stu都上過我地節目

唔大啦
冇記錯係企劃嚟 呢邊都起碼仲有固定番

熊本果然物產豐富

Is my naachan

我愛尼

窗邊的我 不知方向

周圍都有咁顯眼嘅廣告,睇嚟HKT環境唔錯wor

大水喉射住.

我的.

永續

馬尾

18歲

恭喜恭喜!

大家睇左未呀

pretty......

一個字--勁

怪怪的.

祝福

點解話現在煤爐成為hkt48新一任的廢太子？佢真係咁差？

Bt the way, 我當初見到Miochan個包包面都好想咁樣搣佢

台仔content farm

公司網話有virus

Oh no....

唔凍.

My wakanyan

換黑西裝抱起你才優美.

喂,咁大件事冇人講.

都係啱啱睇到

🚬.

老師請振作.

唉，雖然喺佢出完張鋼琴專輯了咗心願後都預咗呢日好快到，但要面對嘅時候都係……

哭啊~~~

又走一個

今日佢幾正

毛拿做同學應如何自處?

Ok la, 都係每日返學放學同佢吹下水咁.

一齊温書一齊食lunch 我平時都係同毛拿咁做

呀肥.

我地.

Is賣.

今日好多人攝影

要來了

梳
菜is mine

愛滋瘟解散

佢兩個反黎d人會唔會打交？

係,呀圓收到風即閃先.

會唔會連新單個c都係比佢兩個做

機會就不太大.

消息咁靈通.

呀宮有比警告佢.

好似話直接同呀宮聯絡過

咁佢地d mail係咪有得課返？

真係返嚟咪有.

唔會啦 覺得櫻花返嚟湊多陣仔就會卒

希望走之前有得握有得睇卒con

我都想 因為佢先睇hkt㗎
其實覺得佢返返去之後好快卒
但係又好唔捨得佢

佢卒咗應該仲係藝能界嘅

希望可以繼續大紅大紫啦

難啲了.

唔使唸，卒con 福岡巨蛋啦，依家hkt賣左比line, line又同yahoo japan係姊妹公司，所以點蝕都冇問題，好似係

真是牛b死了.

首先點快都會等到十一月吧

點解？

如何回到當時

可能去番韓國發展？

因為今單牙圓C,佢要卒要等下單，應該係咁

唔再誇張地突出佢嘅紅脣睇吓靚女同可愛幾多
/

牙宮返嚟向牙圓覆桌

我嘅菜仔會否太正

我毛拿啊好正

尋日yokayoka睇佢 佢真係堅開心

咪啦 返去幫人洗腳？

返嚟捱到一年唔走當贏.

番黎先算啦
想知佢理下d5期生未

轉手前唔升咗佢,轉咗手新人事估計係又要重新觀察.

好慘

真 同ibuki high埋一份

尋晚打完飛機嘅朋友，請振作~

所以我估中咗？

好消息啦 支持

但係之前應承啲飯會返嚟喎

咪係囉 我仲要真係等佢

其實估到 但真係冇諗過咁快。。。
為咗做宇宙巨星唔介意幫人洗腳

簽左韓國公司先返都一樣係返.

即係同本家高朱條走法一樣啦

嗰邊就出新團喎 簽完真係會返咩

如果真係女團出道嘅，就應該係交俾附屬公司SOURCE MUSIC負責(即GFriend公司)。SOURCE出咗女友團後都成6年冇出新團，係嘅話時間上都幾吻合

我淨係睇到琴晚美久tw.講既野......

哭啊～～

可唔可以略為翻譯一吓呀？

櫻花 奈子 哦哦哦哦哦
然後就比班冇腦wizone屌

一齊食

同我.

好彩最後一次都入到選拔

好慘，七年後先入番選拔

呢個陣真係似係「送別選拔」……

有卒單係幾開心嘅……不過出鋼琴版禾已經好開心

卒乜撚野單，得畢業曲咋

吓？佢都冇卒單？

Mio乜都冇，仲要三個禮拜就走，佢有卒業曲已經係一個肯定

想問下各位大佬 點樣抽劇場公演 好想去智加生誕祭 有冇大佬可以比個教學

首先去官網,搵ticket shop.

日本大佬

美久c請問美久巴有咩感想？

在日巨

今星期就係生誕祭 大約幾時先會開始受付
同埋幾耐之前先會發表抽選結果
我要買機票

唔使在家咩

我東京

未公佈幾時抽

咁好快了 btw真心唔識抽 轉左system都未去到過

無人有經驗了

牙mi

琴日冇得見牙咪

My wakanyan is very good

新system你搞左acc先
大概7-10日前抽票
抽同以前無大分別
但我覺得難中咗
機票last minutes買都未遲

今星期六就係 但今日仲未抽

可能今日開呢
放心啦機票實買到
我試過last minutes walkin買
再唔得咪6個鐘新幹線

好想去智加生日會 不過抽到機會都應該唔大
6個鐘新幹線 諗起都刺激

祝福！

吉清係咪智加黨

好問題!

喂！咩意思.

佢轉咗黨 毛拿黨好似

可以抽了

有冇人知果啲生誕祭公演確約權利係咩嚟？係咪課好多金先有

應該係上年福袋抽返嚟嘅嘢

btw有冇人去過新劇場

經典

未.

濟港點去

抽選中咗唔去洗唔洗比錢？ 係咪應該乜鳩都抽

有現場比吧.

唔係無咗現場比喇咩

佢而家得credit card同7-11 所以我唔知係點樣
乜都抽咗先算 估計唔去都應該唔會收錢

佢依家好似係中咗要即刻收錢 過咗某個時間唔找數
就會cancel你 跟住放返啲位出嚟比人抽

噢！

係咪我錯覺,點解我覺得佢個樣膠咗咁多嘅?

2014

你可以睇下佢依排po d乜野多就明白

唔識睇日文,不過Google translate好似話佢因為izone解散好唔開心

想問下普通公演易唔易抽,普通公演當選咗,但智加生日會落選哭能左,山長水遠去到無智加睇,唔能去了

去啦，我相信會有一個半個唔記得比錢，到時就可以買當日券

My毛拿真係世界一

希望兩位自重.

都唔易㗎,而家得一半位.
咁點解抽埋普通嘅？

佢講普通應該第二場還掂山長水遠去到，緊係想睇多幾場啦

純綷9 up

係呀 原來而家得130個位,仲有乜乜柒柒優先權,抽條毛咩

生蛋就係難啲嘅.

呢個係我同我毛拿嘅家事

有無興趣入gp傾 依到d人唔上水

and機無新回覆通知好難上水

毛拿黨常在吧.

宮脇咲良生日快樂

咲良世界第一

就是好

unknown.

我坐佢隔離位 佢叫我幫佢影
你哋覺得我影得好唔好

別低汁.

講得好!

醒啦清 牙菜同我講話好嬲

珍惜!!

背影.

大家買幾本呀

唔想買了

我影的.

🤔

我的呢.

My毛拿

🤤

My村上和叶生日快樂‼️

美人呀美人.

我的村上和叶 生日快樂

一生愛す 愛你一生

我嘅wakanyan真係非常之咁好

多謝大家對我毛拿嘅厚愛.

B站翻譯

原文

我毛拿

毛拿生日會唔中,但中ぴな生日會
想問第一次去劇場有咩要注意

呢度應該你係第一個去新劇場,好難講,以前就冇乜特別.

記得找左數先去，好似係

呢個的確係

清都有睇開毛拿嗎
一齊入tg谷傾吧

我最愛都係摩卡 其他都係順便睇埋
我tg

入邊好多反莫.

咁唔好加我了

但你有抽毛拿生蛋,我諗對你都會友善,毛拿黨暫時最人多勢眾,可以尋求庇護.

係 肥到仆街

咁大件事咁耐冇人貼.

算吧啦

研究生 齊上齊落‼️

俾左link你了 ching

第一件事:記得找數
第二件事係你個ａｃ張大頭同你個樣唔好差太遠
第三件事當日去到就俾個ｐａｇｅ佢睇。佢自動抽位俾你
第四件事入場果時係會再對多次你個樣。。無左當年個印
第五件事佢會派個ｆａｃｅｍａｓｋ俾你戴（Ｐ．Ｓ．口罩都要ｋｅｅｐ戴）
第六件事ぴな ｐｅｎｌｉｇｈｔ係雙黃
第七件事唔好ｃａｌｌ
應該就係禁多

其中一個就是你. 離棄莫加的人.

屈屈屈.

6期生

2021年5月29日（土）
昼公演：「HKT48コンサート みんな 元気にしとった？」
開場 11:00/開演12:00（予定）
夜公演：「HKT48コンサート みんな 元気にしとった？ ～森保まどか 卒業式～」
開場17:00/開演18:00（予定）

終於都confirm最終日子

春天該很好你若尚在場.

唔知係咪冇乜jobs做, 好似豐滿咗

幾好飲

My毛拿著suit好正

好多時都有得上電視叫冇乜job

Oh really? 希望Aidoru或B站有多啲有字幕嘅片可以睇吓

apple 啲QC.

你要唔要食一粒啊

同毛拿一齊食雪糕 好正

已被遺忘.

菜青同水上玩得太開心 唔記得邊個先係最重要了

我菜仔 我牙咪 我毛拿 都重要

咁多人打麻雀咩.

好失望 初初識你果時唔係咁架

啱呀，3個加佢咪一臺

デート中❤

Both my

咁大件事冇人講?

又出新鋼琴團輯!??

現階段大家都係估,新碟?演奏會?卒CON 有得配信?

原來係出寫真，要買了

準備買幾多本呢

其實之前佢喺mail有暗示會出

呢堆相證明左日本靚女少，特登揀出來做明星既仲有咁多個咁樣衰

唔啱睇就走啦 冇人迫你睇

（笑）

久違了村重有地上番

大家訂左碟未呀

My菜

My毛拿真係好good

My毛拿good

大摩卡

敬請期待.

老師肯蒲頭未?

不得了！

好擔心 毛拿sr都唔蒲頭

My nacchan my wakanyan

OMG, 佢叫咩名？

松本日向!

唔該吉兄

這麼大的奶子

指皇就嚟變指神

佢嬲我 要我氹返 所以咁望咗我

你知道就好了